<resources>
    <string name="app_name">ToxiHelp</string>
    <string name="title_activity_introducao">Introducao</string>
    <string name="texto_introducao_completo">
    A linguagem utilizada busca ser acessível a todos, sem abrir mão da fundamentação científica que garante a credibilidade e a seriedade do conteúdo apresentados.\n
    Esperamos que este aplicativo se torne uma ferramenta útil para profissionais da saúde, educadores, cuidadores e qualquer pessoa que deseje estar melhor preparada para agir com segurança em situações emergenciais. Que o ToxiHelp contribua para fortalecer o autocuidado, a educação em saúde e a promoção de práticas mais seguras em ambientes domiciliares e comunitários.\n
    Agradecemos a todos os envolvidos na idealização e construção deste projeto, que dedicaram seu tempo, conhecimento e criatividade para tornar possível esse instrumento de apoio à saúde coletiva.
    </string>

    <string name="texto_titulo_Intro">
        Introdução
    </string>

    <string name="texto_titulo_credito">
        Créditos
    </string>

    <string name="texto_Subt_credito">
        Idealizadoras
    </string>

    <string name="texto_Subt_credito2">
        Desenvolvedores
    </string>

    <string name="idealizadores">
        Bárbara Stephani Silva\nBruna Natasha Moura de Almeida\nCarlos Roberto Escrivão Grignoli\nDaniela Teixeira Schuartz\nJulia Guedes Maretti\nLetícia Cristina Gonçalves\nMariana Dias\nVitória Roberta Felipe da Silva
    </string>

    <string name="desenvolvedores">
        Gabriel Barbosa\nLeonardo Henrique Baborsa Colla
    </string>

    <string name="referencias_titulo">
        Referências Bibliográficas
    </string>

    <string name="referencias_texto">
        AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA (ANVISA). Nota Técnica nº 12/2020 – Informações sobre substâncias químicas, plantas tóxicas e animais peçonhentos. Brasília: ANVISA, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/arquivos-noticias-anvisa/447json-file-1. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANIDROL. Ficha de Informações de Segurança – Terebintina Mineral. São Paulo, 2020. Disponível em: https://www.anidrol.com.br/fispq/terebintina.pdf. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Manual de Saneantes: orientações gerais sobre ácidos e bases. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/manual. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Manual de saneantes: ácido acético. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/manual. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Manual de Saneantes: cuidados com produtos corrosivos. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/manual. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Manual de Saneantes: ácidos para limpeza doméstica. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/manual. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Nota Técnica nº 47/2020: Recomendações sobre produtos saneantes que possam substituir o álcool 70% e desinfecção de objetos e superfícies, durante a pandemia de COVID-19. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em:   AGÊNCIA NACIONAL DE VIGILÂNCIA SANITÁRIA (ANVISA). . Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Nota Técnica nº 36/2020: Orientações sobre uso de desinfetantes à base de cloro em superfícies. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/notas-tecnicas/nota-tecnica-36-2020. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Nota Técnica nº 36/2020: Uso de preparações alcoólicas 70% para higiene de mãos e superfícies. Brasília: Anvisa, 2020. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/notas-tecnicas. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Nota Técnica nº 19/2012: Riscos do uso de formol em cosméticos. Brasília: Anvisa, 2012. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/cosmeticos/nota-tecnica-formol.pdf. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Nota Técnica nº 48/2013: Regulação de sabonetes antibacterianos. Brasília: Anvisa, 2013. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/cosmeticos. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Resolução RDC nº 47/2009: Regulamento técnico sobre saneantes domissanitários. Brasília: Anvisa, 2009. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/legislacao/rdc-47-2009. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Resolução RDC nº 14/2007: Regulamento técnico sobre produtos saneantes à base de peróxido de hidrogênio. Brasília: Anvisa, 2007. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/legislacao. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Resolução RDC nº 59/2010: Registro de desinfetantes de uso industrial. Brasília: Anvisa, 2010. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/legislacao. Acesso em: 26 ago. 2025.\n\n
        ANVISA – Agência Nacional de Vigilância Sanitária. Saneantes domissanitários: perguntas e respostas. Brasília: Anvisa, 2021. Disponível em: https://www.gov.br/anvisa/pt-br/assuntos/saneantes/perguntas-e-respostas. Acesso em: 26 ago. 2025\n\n


    </string>
    
</resources>